Требуемое окружение

1) Установленная среда node.js
2) Установленная СУБД mongodb

2.1) Минимальные требуемые настройки mongodb
	- существующая база данных для хранения записей
	- настроенная авторизация для пользователя

Пример создания базы todos и пользователя 
use todos
db.createUser({ user: "develop", pwd: "123", roles: [ { role: "readWrite", db: "todos" }, { role: "read", db: "todos" }, { role: "userAdmin", db: "todos"}]})

Конфигурация приложения осуществляется через файл config.json
Для запуска серверной части используется скрипт bin/www
Команда для запуска
node bin/www